
##### 琳<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>NaSaL  
&emsp;加油……希望你们能好好的……很高兴看到有感情一样的妹妹对哥哥表白，也许我不会和lz妹妹一样的勇气吧……  
&emsp;2470楼  
&emsp;2020-04-11 23:00  
***
##### 我EA超甜的<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-19.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩爷喜欢女装了？！<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2471楼  
&emsp;2020-04-11 23:57
>
> ###### 我EA超甜的😄 :  
> 还买了女装模具<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 琳◎NaSaL :  
> 诶，原来lz还有这种趣味嘛。 偶尔穿穿看体验一下女孩子的感觉也不错呢，最好是穿自己妹妹的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 妹控天使♤ :  
> 新人报道，从头看完了          
>
>
> ###### 我EA超甜的😄 回复 糸◎NaSaL :  
>可以看下午夜的笑料和那个记者贴<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >          
>
>
> ###### 琳◎NaSaL :  
> 啊，已经看完很久了，只不过在这里说话是第一次。 因为家里面的种种原因，没有lz这么幸运呢…… 这个帖子每天都会来看看的，已经是精神支柱了……          
>
>
> ###### 我EA超甜的😄 :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" >          
>
>
> ###### 我EA超甜的😄 回复 贴吧用户_QbXaWUG :  
>我也是新人<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >进吧不久<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >          
>
>
> ###### 琳◎NaSaL :  
> 偷摸关注这个贴蛮久了，真的希望lz能好好和妹妹走下去吧，每次看lz和妹妹的对话都能让我感觉好受一点。          
>
>
> ###### 琳◎NaSaL :  
> 我是个笨蛋，什么都做不好唔          
>
>
> ###### 琳◎NaSaL :  
> 呐，沉浸在别人的美好中安慰自己也不错。 今晚又睡不着了呢。          
>
>
> ###### 琳◎NaSaL :  
> 早安呀，其实我还没有睡觉呢<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### bd11225 回复 琳◎NaSaL :  
>没有哦，能够像你这样就已经很棒了吧        
>
> ###### 💍小雨的午夜💕 回复 琳◎NaSaL :  
>然後妳成了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
***
##### 琳<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>NaSaL  
&emsp;呐……怎么说呢，也谢谢lz给我的勇气啦……  
其实这种想法存在了很久了，大概是好几年？唔，记不太清楚了。  
有时候真的想嘲笑懦弱的自己，真是太没有用了，明明只是说出自己内心的想法却畏手畏脚的。  
一边玩着兄妹题材的游戏，一边幻想着自己和哥哥走到一起的场景，最后关闭游戏也不过是在自己床上对着枕头一顿输出，面对真人的时候连话都不知道怎么开口，蛮可笑的。  
某天在翻找资源的我，鬼使神差的从吧里点进了这个帖子，刚开始只是羡慕你妹妹的勇气，后面没想到真的走到了一起，两个人真的好幸福。  
终于还是沉浸在幻想实现的美好中，虽然是别人实现的，但是每天来这个帖子看一看我就会变的很安心，看到lz和妹妹能够这样一直相爱下去，自己除了祝福剩下的就是说不尽的失落。  
最近这几天，整个人都变得紧张起来，不知道为什么，总感觉再不挽留点什么就一定会失去。昨天深夜找lz私聊了一些很傻很傻的话，忍不住抱怨自己的懦弱和胆小。很对不起昨晚打扰lz了。  
一夜无眠，直到现在，心里面还在挣扎，我害怕一闭眼就失去他……  
不过，拜lz妹妹的表现和本帖中大家们的闲谈与祝福，我也想通了，今天中午我会把自己的感情告诉哥哥的！  
也许上面这一通话很傻，让人看了发笑，但是都是我真正的感情……很久没有这么大胆说这些了，自己都觉得真的好傻啊。  
我会好好跟哥哥讲出来的，一定是这十几年来我和他讲话最认真最重视的一次！  
当然我肯定希望哥哥可以满足我这想一人占有他的自私的要求吧，不过就算结果很差，我也能接受了，反正，已经把感情表达出来了，也算是了结一个心结吧。  
谢谢lz，也谢谢大家，在无形的空间里以有形的方式陪伴着我。  
离中午还有6个小时，我得去好好打一下草稿了，不然到时候讲话肯定是散装的呐。  
&emsp;2472楼  
&emsp;2020-04-12 06:17
>
> ###### 我EA超甜的😄 :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" >          
>
>
> ###### 245℃ :  
> 加油<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon24.png" >等着你的好消息          
>
>
> ###### 🌿七叶 :  
> 加油(ง •̀_•́)ง          
>
>
> ###### 紫妈八千岁º :  
> 加油          
>
>
> ###### 琳◎NaSaL :  
> 遗憾的是，没有lz那么优越的家庭条件，也许这种事情根本不可能被家里理解吧          
>
>
> ###### 木易qaqº 回复 245℃ :  
>加油！          
>
>
> ###### 琳◎NaSaL :  
> 整理一下，发一个纪录帖，就算不能成功至少也有证据证明我尝试过吧。          
>
>
> ###### 少给我期待 回复 琳◎NaSaL :  
>加油啊          
>
>
> ###### 245℃ :  
> 结果怎样<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >          
>
>
> ###### bd11225 :  
> 加油啊(ง •̀_•́)ง<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >          
>
>
> ###### 天大笑😜 :  
> 成功了吗        
>
> ###### 💍小雨的午夜💕 回复 天大笑😜 :  
>成功了，在三巨頭群裡了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 天大笑😜 回复 💍小雨的午夜💕 :  
>可以开贴讲故事吗？必追！再多一个巨头        
>
> ###### 💍小雨的午夜💕 回复 天大笑😜 :  
>不行呢……不過可以來我的群內日記看看，只要有好玩的就一定會放，當是四對大佬的故事会合輯吧        
>
> ###### 遂愿º :  
> 祝福        
>
> ###### 韶流年º :  
> 到时候开贴细说<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 起缘之空- 回复 琳◎NaSaL :  
>成功了记得来贴吧说一声<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" >          
***
##### 紫妈八千岁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早安  
&emsp;2473楼  
&emsp;2020-04-12 07:16  
***
##### 奶茶丶<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>丶  
&emsp;传奇学长呢？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2474楼  
&emsp;2020-04-12 10:49  
***
##### 栎郢蓟  
&emsp;楼上那位有结果了吗  
&emsp;2475楼  
&emsp;2020-04-12 11:45>
> ###### ◆夜º末痕◆:  
> 楼上那位应该算成功了吧<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f02.png?t=20140803" >
>
> ###### 少给我期待 回复 ◆夜º末痕◆: 
> 但愿吧，成功了，就祝福她吧<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >
  
***
##### 哟哟西-  
&emsp;dd  
&emsp;2478楼  
&emsp;2020-04-12 17:14  
***
##### 摄魂青年  
&emsp;2472楼那位 成功了没<img class="BDE_Smiley" width="35" height="35" changedsize="false" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2479楼  
&emsp;2020-04-12 17:16>
> ###### 💍小雨的午夜💕:  
> 成了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >
  
***
##### 琳<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>NaSaL  
&emsp;已经成功啦，谢谢大家。  
结局蛮意外的，鬼知道两个人心意相通，在这一天同时表白了。  
不过欧尼酱更快一步 真实让我白担心呢。  
&emsp;2480楼  
&emsp;2020-04-12 20:07
>
> ###### 少给我期待 :  
> 哇，恭喜恭喜          
>
>
> ###### Nodgod🎓 :  
> 恭喜          
>
>
> ###### 🌟曦星晓夜🌟 :  
> 祝福          
>
>
> ###### 遂愿º :  
> 祝福          
>
>
> ###### 我EA超甜的😄 :  
> 恭喜🎉（我晚了）          
>
>
> ###### 千寻烟波🔥 :  
> 恭喜啊          
>
>
> ###### SoLo丶Ck :  
> 恭喜          
>
>
> ###### 哟哟西- :  
> 祝福          
>
>
> ###### 永远爱朝武芳乃 :  
> 祝福<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon3.png" >          
>
>
> ###### 妹控没有妹🐶 :  
> 祝福          
>
>
> ###### 梨虎无🐯 :  
> 怀疑他看到了你的帖子<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >          
>
>
> ###### 紫妈八千岁º :  
> 祝福          
>
>
> ###### 紫妈八千岁º :  
> 介不介意开个帖子<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >          
>
>
> ###### 遥之穹♂ :  
> 另外开帖详细叙说<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### ◎面码酱◎ :  
> 恭喜恭喜<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >          
>
>
> ###### 梦飞漫雾 :  
> 祝福<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f05.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 上山打老虎💨🌐 :  
> 细🔒<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 🌿七叶 :  
> 恭喜，另外期待帖子          
>
>
> ###### 245℃ :  
> 恭喜恭喜<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >求开贴细说<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon22.png" >          
>
>
> ###### 彧卬0º :  
> 恭喜恭喜        
>
> ###### bd11225 :  
> 哇，祝福<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon3.png" >🎉        
>
> ###### 大蒙古球 :  
> 祝贺<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 吟诗里 :  
> 祝福        
>
> ###### 不堪的伤😈 :  
> 恭喜        
>
> ###### 韶流年º :  
> 恭喜        
>
> ###### 韶流年º :  
> 要不考虑开个帖子么        
>
> ###### 挺萌的TMDA10 :  
> 恭喜        
>
> ###### scp👻055 :  
> 恭喜        
>
> ###### 豆1217 :  
> 虽然晚了，但还是恭喜          
***
##### 小天<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-28.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-28.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-28.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我居然花了一整晚和一个早上看完了全部  
&emsp;2482楼  
&emsp;2020-04-13 05:55  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;你没事真的是太好了……真的……  
&emsp;2483楼  
&emsp;2020-04-13 07:46>
> ###### 💕Kerry💕:  
> 怎么了啊。。。
>
> ###### 恭喜这个b--:  
> 怎么了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon15.png" >
>
> ###### 妹控没有妹🐶:  
> 怎么了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon15.png" >
>
> ###### 朗基努斯之枪Ω:  
> 啊这<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon15.png" >。。。
>
> ###### wzxwzx℃:  
> 怎么了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon15.png" >
>
> ###### bd11225:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f15.png?t=20140803" >
>
> ###### Hjhjjj2046:  
> 我好像错过了什么<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### ChenZe- 回复 Hjhjjj2046: 
> 不，我们大家都错过了什么<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 维你而已7😷:  
> 有人抹去了时间？细思极恐
>
> ###### 青梅煮酒425:  
> 她是不是很烫？<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >满头大汗的那种？<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早安  
&emsp;2484楼  
&emsp;2020-04-13 07:49  
***
##### Sakura千木  
&emsp;早  
&emsp;2486楼  
&emsp;2020-04-13 08:18  
***
##### 平阿呸  
&emsp;早安  
&emsp;2487楼  
&emsp;2020-04-13 08:39  
***
##### 星空使者-  
&emsp;上午好  
&emsp;2488楼  
&emsp;2020-04-13 09:21  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-7.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>七叶  
&emsp;上午好  
&emsp;2489楼  
&emsp;2020-04-13 11:06  
***
##### 梨虎无<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;上午好  
&emsp;2490楼  
&emsp;2020-04-13 11:27  
***
##### 妹控没有妹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;中午好  
&emsp;2491楼  
&emsp;2020-04-13 11:30  
***
##### 滑稽纯手动  
&emsp;中午好  
&emsp;2492楼  
&emsp;2020-04-13 12:40  
***
##### Rouko-  
&emsp;啊。。这  
-小尾巴～  
&emsp;2493楼  
&emsp;2020-04-13 13:43  
***
##### Sakura千木  
&emsp;下午好  
——————————————————  
如果有那一天我变氵了  
你们要记住  
我是认真回复过的  
&emsp;2494楼  
&emsp;2020-04-13 13:43  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;下午好  
&emsp;2495楼  
&emsp;2020-04-13 14:09  
***
##### 滑稽纯手动  
&emsp;<img class="BDE_Image" pic_type="0" width="469" height="343" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=1eed4304414e9258a63486e6ac83d1d1/3d2f9e13b07eca8072f69287862397dda0448399.jpg" size="7776" >  
&emsp;2496楼  
&emsp;2020-04-13 18:33  
***
##### 贴吧用户_aAZN15V  
&emsp;？  
&emsp;2497楼  
&emsp;2020-04-13 19:01  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;时隔多天重新抱妹简直不要太舒适……  
&emsp;2498楼  
&emsp;2020-04-13 19:52>
> ###### 河灰羽然🌊:  
> 我也会抱妹，抱只猫妹，淦！！
>
> ###### 遥之穹♂:  
> 病治完回去了吗？
>
> ###### wzxwzx℃ 回复 河灰羽然🌊: 
> 酸了酸了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon43.png" >  
&emsp;2499楼  
&emsp;2020-04-13 19:55  
***
##### 星空使者-  
&emsp;我又酸了  
&emsp;2500楼  
&emsp;2020-04-13 20:10  
***
##### 梅暜露  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2501楼  
&emsp;2020-04-13 20:12  
***
##### 大蒙古球  
&emsp;啊啊啊啊啊啊柠檬！！！  
啊啊啊啊啊啊酸死了！！！  
眼睛里不止柠檬酸，简直是氟锑磺酸啊！！<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2502楼  
&emsp;2020-04-13 21:46  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>面码酱<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;啊啊啊啊太酸了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon87.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon87.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon87.png" >  
&emsp;2503楼  
&emsp;2020-04-13 21:49  
***